香港人連IPO都比人DQ!!!!

新增內容】新股本地模板承造商智勤控股（9913）一句「新冠病毒源自武漢」事件發酵，在內地資金「北水」心中舉足輕重的內地港股投資網站「格隆匯」晚上以快訊形式，呼籲投資者抵制認購智勤。格隆匯指，智勤招股書寫到「COVID-19此病毒源自中國武漢」，嚴重違背事實，及污名化武漢，鄭重呼籲所有投資者抵制該股發行，堅決放棄申購。

騰訊（700）為第二大股東的券商富途證券，以及中資券商華盛證券、老虎證券，今晚傍晚突然不再接受智勤的孖展認購。本報正向這些券商查詢「跪低」原因，富途表示就此事件沒有回應

自從中央定調「武漢肺炎」是對中國的污名化，各大上市公司的文件都稱病毒為「COVID-19」或「新冠肺炎」。但昨日開始招股的本地模板承造商智勤控股，在招股書風險因素中清楚寫明「......COVID-19，此病毒源自中國武漢。」英文版為「COVID-19......which was originated from Wuhan」。

連登仔仲唔快啲認講?!?!